有冇 Ching 同我一樣為左事業而食煙？

細佬我岩岩 Flash Grad
本身對食煙幾反感
但老細同埋班同事都食
唯有頂硬上瞞住屋企人跟住一齊食
其實，有冇 Ching 同我一樣為左事業而食煙

其實有冇需要咁做呢？

介唔介意講邊行

要靠食煙埋堆既話一係你廢一係份工廢

樓豬好傻豬

睇我之前個post 食煙慘過狗

有啲工就係咁 好似志明與春嬌咁交際手腕黎

上年試過第一枝都係因為成班飲酒frd食我先食

有

金融

Sorry 我搵15k一個月

講得岩

好撚多喎。。。

我以前返工 身邊同事食 佢知道我唔食 吹水都叫我企靚位 我唔介意企係條街吹水 食唔食煙真係有需要？

關你撚事

其實食煙好正常姐係香港 唔好影響到人就得啦

金融先搵得15k
都好意思拎出嚟曬

Ok la

我覺得有

我以為你打漏個0字咋

冇錯 所以我而家跟住佢地食

你又搵幾多呀

點解打會漏

十

笑死
搵咁多留返黎睇醫生啦

之前返part time 食煙個d可以成日光明正大出去hea 但唔食煙就冇break
所以我覺得扮食煙可以出去hea下係有著數 但我覺得後巷好污糟 所以都係算

我公司有醫津
睇醫生唔洗錢嫁

幫老闆搵到錢仲緊要過你食唔食煙啦on9仔

出嚟做嘢第一份糧都多過你啦
不過啱嘅 flash 同fresh 都分唔到係差唔多㗎啦

繼續吹水啦你

有可能唔上引咩

唔好食，唔值得用健康換錢
健康換到錢，但錢換唔番健康

我做waster 個個同事都食
因為食煙可以蛇王玩手機

15k 唔高喎…唔化算喎

得15k衝岀黎7？我22歲果時已經搵緊36k啦，轉工戒煙啦屌

其實食煙 真係冇咩問題
你唔好一路行一 路食咪得
有時真係好需要 一支煙 時間 思考下 冷靜下

人地好威威，唔好阻住佢打飛機，
樓豬比心機圍爐啦，圍圍下好快就一見發財啦

社交煙

冇 第一日就同人講已經戒咗煙 之後就冇逼/請過我食

吹水吹大 d 呀笨

flash grad笑左

連登第x屆吹水大會要開始了

佢on9吹咁大以為有人信

真係同你條傻西講多句都晒9氣，做金融狗先搵得15k，做黎把撚？仲講到好撚威威咁

Flash

可以轉工

根本食唔食睇自己啫，
關乜人事

帶你既綠帽啦

屌晒樓上成班on9 樓豬明顯假膠啦 有冇咁多新會然

收皮啦吹水怪

社交煙點都要食

食開煙嘅人根本唔會想一個人為埋堆而食煙
相反好多會叫你唔好試

收埋啦好麻15k

唔食咪唔吸落肺，做下樣
比面上司，又可以埋堆

食左精神d

但上司問你食唔食都9成想你同佢一齊出去食支煙傾下計

都係做金融，本身唔食，不過成班同事老闆都食，所以會逢場作戲應酬飲酒時飲多左都會食返一兩枝。

有個老闆又係本身唔食，不過又係會成班同事or傾生意時都會食。

我覺得平時可以唔食，但唔可以需要食時唔識食。

又黎世界大戰
仲記得上個post班細蚊仔 覺得食煙殺左佢全家咁

Ching又撚狗

我都啱啱flashget，
但冇食煙

BTW 覺唔覺D小朋友 明顯唔識食煙
但又要扮到平時有食開咁 好滑稽
次次都好想笑

好撚on9，為埋堆而食煙好似d mk學人做古惑仔咁，不如你講下唔食對你事業有咩壞處？唔食代表你工作能力低？你只可以靠食煙個小小時間同同事混熟。你話壓力大先試都無咁on9

我做工程都堅持唔食
但身邊班中學fd幾乎全部都食

得你一個清醒
見到啲人咁認真覺得有啲好笑

食煙係易啲埋堆既

不過我唔會咁做

紅色大字清醒

Flash Grad

Flash grad

搵咁多 唔好話食煙 食屎都抵啦

一睇到樓主話FG 15k係高就知道係假膠

同弱智人士講野都可以用正常語氣

我本身唔食煙
老細同同事見我唔食 都一齊唔食

Flash 淘汰左架啦喎

金融 又唔講邊範

食左幾年, 都只係同人social 先會食, 自己一個/係屋企/同女朋友一齊/同d 唔食煙嘅frd 一齊都無食
有時出trip個同事係咁食, 陪佢一齊一日一包又得
撞啱個同事唔食, 成個月唔食又得
上唔上癮真係睇你自己
唔係一食就一定上

有人逼到你 應酬還應酬

唔好食啦 香港地又細又迫 唔岩食煙架
食煙都要去埋d污糟後巷都食
我都戒左

樓豬 mk仔 eq又低 疾佢咩都嬲
大家快啲附和佢啦 等佢收皮
1.5k叻叻豬 為事業食煙好叻叻豬

負皮上一頁

係咪為左打好人際關係先食

15k

你根本潛意識就唔想食
然後自欺欺人係咁話有需要為咗埋堆
係咁逼自己美化成件事
爛屎證券行唔洗讀過書都入到去啦

連登仔FG 50K

我20年前FG都已經搵緊56K一個月，15K真係食得屎

我 1 年後會搵 100k
果時睇你仲會唔會咁串

1年先100k 一個月得8千？

樓主假膠嚟
咁撚多真心膠

撐樓豬

我買煙買到差少少倒貼埋比公司但做得好開心

講到自己比人迫害咁